(TG) 唱K/飲油/boardgame/數字球/射箭/行山

黑警俾狗姦 藍絲死全家
男女比例一半半
填完form請耐心等待邀請,兩個星期先加一次人 唔出聲唔出聚可以唔駛填FORM.
如果一個月都冇人搵可以再填過
年齡層:多數廿幾歲
成日轉TG ID既唔駛填FORM

搞過既聚太多不能盡錄,個個星期有
仲有...
Archery tag
搵狗聚
獨木舟/直立板
VR game
宵夜,糖水
篤波
羽毛球
網吧
麻雀
poker
BBQ
三聖
靈探
switch 比賽
partyroom
煮野食
沙灘
打狗訓練
camping
街頭健身

push

想問下而家有幾多人

長期維持50幾人左右